其實點解要求婚

唔係應該雙方都同意/達成共識先決定咩

求婚本意係問問題 一齊過下半世好唔好?

求婚呢個行動係 想增加答yes 既成功率

因為呢個問題好嚴肅 不容有失 所以要搞大龍鳳

咁冇理由 大家都唔提出 你唔問 我唔問 點結得成?

你食飯都會問想食咩? 食唔食咁啦?

但你問題既focus 係點解要男人求婚 定咩先?